日本黎講，一條友獨遊去邊好

去5-6日, total預8K留下, 兩星期後出發

主要想
・安全，治安好，唔好太落後
・有好野食
・有風景俾我部FF機影下相
・有啲郊區,文化歷史野行下
・可以體驗下當地人生活，唔想俾遊客包圍
・唔好太多商業遊客shopping區
・東京已經去過 唔想再去

去北陸啦高山金澤白川鄉好靚

九州

睇相真係好靚 不過好似好凍

啱啱係個面翻黎，零下幾度我接受到

好似唔錯 聽日借書睇睇

有無相睇下

廣島

日本城啦屌你老母

我前排都去咗，白川鄉啲雪景真係好靚
凍又唔係話太凍，至少零下五度都冇香港幾度咁凍

東京上野/日幕里 差唔多開櫻花

鹿兒島 屋久島

沖繩 好舒服

成個日本都可以
黎緊去京都Hea

一條友去吉原啦

鹿兒島

除東京大阪外所有地方

3月都係獨遊日本睇下你有無興趣一齊

稚為

獨留過2日，好啱自己一個思考人生嘅地方

稚內

肯定係四國

青木原樹海

九州 長崎
利申 1月頭自己去完